何蛇又然

何蛇話利最好出433，3個中場去搶中場先，上半場好大機會會1:1，等下半場先再出沙基利轉4231就可以贏
全中

高普一定有聽何蛇先咁出，唔敢反了

高普快啲封返封利是仔俾何蛇

請入助教團啦

仲利是仔

咁係高普轉做何蛇助教啦

成班又吹奏

442 wor

咁高普冇掟企啦

高普一向有聽何sir

講真 何sir能力絕對勝任教英超任何一隊

有冇突破足球理論先

根本利記幕後個真正領隊係何sir

何狗9up又中一場

今年光頭佬唔夠勤力聽何蛇，做咗幾次傻仔教練

沙基利靈感男神

尋晚何蛇教波wo

高普記得㩒廣告 click 廣告 彈晒d廣告視窗

高普肯聽何sir講應該可以拎到英超

中左都有得抽

何sir值得生活得更有尊嚴，大家睇哂d廣告未

幾時灌腸慶祝

小兄弟要考試

佢自己都知好多小學雞睇？